教左和非點面對中立既人

中立既人少睇新聞唔理世事
解釋好簡單
政府未比野示威者，就收返大家權利，訢求未答應就攞人地既野打壓佢地，咁示威者嬲好正常。

好多中立近藍既人，都表示係wo，政府食霸王餐未比錢老闆賣單，反而叫老闆比多幾包免費紙巾，係人都嬲啦。